【遊戲攻略】分化敵國前線方法，令一眾士兵懷疑人生

玩過三國志嘅朋友都知道，只要你係咁離間武將同主公，好快武將就會對主公失去信心，士氣低落甚至棄甲曳兵

而前線嘅士兵，承受嘅壓力係最大，一方面三過家門不入，未知嬌妻有冇勾佬
二黎一旦情緒低落，士氣低下，作戰力就會下降甚至做25仔

所以，分化主公同武將係非常之重要嘅，正如孫子兵法有云：攻心為上（古語有云 一直係用E個云，唔係殘體字黎）

一旦前線士兵覺得後方有機會出賣自己，士氣仲唔跌到撲街？？

如果我地可以係每一局遊戲都嘗試用新嘅兵種、新嘅方法去攻心，場game豈不是好快就贏？

p牌冇得推，有冇大佬可以幫幫拖